【已FC】地鐵D機如果壞左係需要時間復修

最近流傳一段話 “MTR內部消息指out of 零件係大話，仍然有足夠可以替各站換3-5次既新設備”
已FC既係售票機肯定係唔夠可以換3-5次既量+訂造係需要時間
閘機唔知，所以其實黨鐵再搞落去係會無售票機用既

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！